何栢良：政府領導層「未醒」 稱疫情受控是混淆視聽

何栢良：本港疫情受控的說法大錯特錯

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良，在本台節目表示，新型冠狀病毒疫情在本港一定未受控，甚至擔心會失控。他解釋說，起碼要在一個潛伏期，即是至少14天內無新增感染個案，疫情才算是受控，批評政務司長張建宗指疫情受控，是混淆視聽、大錯特錯，呼籲對方直接承認說法有誤。何栢良質疑，政府領導層「未醒」，指本港出現首宗確診個案後，當局仍然未啟用相關超級電腦，追蹤患者的密切接觸者，是令人震驚，形容政府「日日等病毒」。

嘻嘻，第一日知正苦班仆街好想冚港剷？

大陸話受控你話未受控？

港共

@張建宗

呢啲先係專家
上邊我理得你受唔受控
香港未
咪撚送落嚟

佢不嬲行得好前
仲出埋sticker提大家防疫

做實事 等比港共清算

轉頭就出新聞稿譴責你

政府唔理專家好耐啦

其實醒咗都係咁上下料，能力問題，尤其張建宗條垃圾撚

唔係未醒,而係醒到不得了
佢知道佢要服務既對象係邊個

要俾個good何教授。

真係會有班廢老信政府講疫情受控
跟著夠膽死唔戴口罩 周圍播毒
無眼睇

咪玩啦,呢D英中時期既政務官,能力點都有返咁上下
係奶支那先乜都唔肯做

唔好以為政府唔掂係因為官問題
根本問題係體制上,你換蔡英文上場都係一鳩樣

乜原來仲有超級電腦呢招

林鄭: 全部都係廢話

跟黨走! 仆哂街扮冇野! 等全世界開番關比大陸人播毒

明明係何柏良未醒，港共就係想香港所有人死哂

咩係英中時期？港英我就聽過
考AO最重要都係枝筆掂，英文好
除此之外無其他準則
體制問題都係真，咁個廢既體制自然選出嚟既都係廢柴

佢自己肯定知, 但如果要公開講,就要有實質野俾佢去插.

對唔住係我打錯
港英港英港英港英港英港英港英港英港英港英
罰抄十次

好似有幾個學者都一早講左.....

王喜好早D Youtube 片都有講過, 酒店可以track 返咩人住過咩酒店~
就可以知道條友有無去過湖北/武漢...